黃秋生連登ID曝光

原來叫世界世情王
各位ching久等了

都冇希望，生存仲有乜意義

乜咁厭世周圍放負呢？

港父先係

等咗兩個鐘拎埋m記外賣返歸食同我講唔嚟
好心痛